岩岩行左去必勝客諗住食下牛茶

屌啦星要加一，即場就翻枱走返去食美心鐵板麵😑

收咁多錢都唔捨得使

美心

美心廣告

樓主美心打手

Ching有5會？

米屈

美心屌打性安娜